團年飯要自己出錢

話說前幾日公司搞左個團年飯(lunch)
咁果陣都覺得幾好呀 雖然平時同班同事無計傾 但都叫做有個free lunch
好啦 去到佢地叫哂d野食 因為我遲到 (其實係佢地無叫我一齊行 ）d野食凍哂
跟住食完之後 返到office第二日 有個秘書叫我地每人夾番兩舊幾
痴撚線 食餐團年飯要AA 仲要我係small potato
當堂灰撚左機 兩舊幾夠我食十次canteen
下次再有呢d team lunch 真係搵撚去 屌佢老母 成班都係manager